{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1003249",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 프로방스"
    },
    "text": "プロマンスホテルは総客室数20室で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 基本規定のオンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 訪問者のレビューによると、このホテルは静かな湖に位置し、エキゾチックな雰囲気を感じることができます。 また、1階にはレストランもあり、美味しい食事を楽しむことができます。 静かな休暇を過ごすのに良い宿として知られており、貯水池の風景と散歩を楽しむこともできます。 部屋は小さいですが居心地が良く、窓ガラスがもっときれいだといいという意見もあります。 ホテルは自然環境に近いため、きれいな龍雪貯水池の全景を鑑賞することができ、社長の親切さと宿内施設の良さに対する評価も受けました。 値段の割にはリラックスできるし、様々なお客様が満足して宿泊できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プロマンスホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "プロマンスホテルの客室数は20室です。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "プロマンスホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "プロマンスホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの周辺の景色はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プロマンスホテルは静かな湖に位置し、エキゾチックな雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、プロマンスホテルには1階にレストランもあり、美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルはどのような休暇に適していますか？",
            "answer": "プロマンスホテルは静かな休暇を過ごすのに良い宿として知られており、貯水池の風景と散歩を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プロマンスホテルの部屋は小さいですが居心地が良く、窓ガラスがもっときれいだといいという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの近くには何がありますか？",
            "answer": "プロマンスホテルは自然環境に近いため、きれいな龍雪貯水池の全景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "プロマンスホテルは訪問者のレビューでも評価が高く、社長の親切さと宿内施設の良さに対する評価も受けています。"
        },
        {
            "question": "プロマンスホテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "プロマンスホテルは値段の割にはリラックスできるし、様々なお客様が満足して宿泊できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 490
    }
}